關於絲打問題

經常做街坊同勇武一齊企 同文宣宣傳
自問自己跑又跑得唔快 但都算有企出黎？

其實明知自己出左都係阻到人
例如:跑得慢等
係咪應該加強文宣宣傳已經夠？

ig好多撚樣閪婆 影完張相po出黎就當自己出過
然後不停屌 收皮啦你地

係
不被捕已經可以做好多野

真心出嚟做實事嗰啲唔會打卡

我ig極多打卡閪 打完卡再屌人唔出黎
但張相係影晒d手足 真係想問做乜